覺唔覺得利用人地個善心既個d人應該落地獄

好心幫你 然後仲要屈返轉頭

個社會冇善心唔係冇原因
唔拉哂哩d仆街 個社會只會愈來愈差

善心打破零回覆